【 緊急，剿匪大行動】

請大家全力report死這個twitter戶口，不要讓他有機會向外作任何宣傳！《香港人權民主法案》立法在即，成立臨時政府作用是要廢除基本法、以及廢除五大訴求，令美國不得為法案立法。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰